{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004054",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-LADIES/GM0023090892955/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "울 아웃포켓 셔츠형 원피스 - 애쉬"
    },
    "text": "BEANPOLE LADIESのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。 今回の商品はFW23 / BF3971U164という商品番号を持っています。 このワンピースは柔らかくて暖かいウール素材で製作されています。 シャツ形式でデザインされており、腰が少しスリムで下に行くほど広がるシルエットを持っています。 腰には生地の紐があるので、腰を締めて演出することもできます。 こちらの商品は単独着装だけでもポイントになる商品です。 表地は毛96%、ポリウレタン4%で構成されています。 洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。 薄い色の製品は、きれいな溶剤を使用してドライクリーニングをする必要があります。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 裏地は低温(80~120℃)で布でアイロンをかけてください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このワンピースのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "このワンピースのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このワンピースの商品番号はFW23 / BF3971U164です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "このワンピースは柔らかくて暖かいウール素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このワンピースのデザインはどんな形ですか？",
            "answer": "このワンピースはシャツ形式で、腰が少しスリムで下に行くほど広がるシルエットを持っています。"
        },
        {
            "question": "このワンピースにはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "このワンピースには腰に生地の紐があり、腰を締めて演出することもできる特徴があります。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは単独で着ることができますか？",
            "answer": "はい、このワンピースは単独で着るだけでもポイントになる商品です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの表地は何でできていますか？",
            "answer": "このワンピースの表地は毛96%、ポリウレタン4%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの洗濯方法はどうですか？",
            "answer": "このワンピースは必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの裏地のアイロン掛けはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "このワンピースの裏地は低温(80~120℃)で布でアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "このワンピースは摩擦によりほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 420
    }
}